你地返工食飽之後有咩做？

我份人係訓唔到晏覺
都係睇下新聞上連登

叫

洗飯盒

聽蕭生

打飛機

沈旭暉就有聽

做野

睇日本綜藝節目

食飽緊係做嘢啦

睇youtube 聽歌

屙屎囉

做嘢

Same! Like now

屌女同事

有冇介紹
youtube睇？

我睇 日本！我來了！ 喺google search 線上看就得

入廁所打J

睇scmp,聽英文news

煲劇煲到收工

痾屎訓教出街hea

上下course，最近coursera買左課堂，幾唔錯

同同事吹多半個鐘水例牌屌下腦細屎忽
洗飯盒搞到3點
做下野用下whatsapp
到5點幾望下腦細仲開緊會就急急腳閃人
費事佢捉住我傾公事走唔到